住緊醫院 你問我答(2)

估唔到第一次開post都有咁多人覆
連登有愛 好溫暖
希望大家可以繼續陪我傾計 陪到我出院啦

(1)係呢度:

get well soon!!!

多謝你
小女子會叫自己堅強d

無住院個班好似訓左

我估d人訓左
我地呢邊熄左燈了！

你聽日幾點出院？

仲未 不過d呀伯鼻鼾演奏會已經開始左

唔知男姑娘話醫生決定

佢話最快聽日就出得

可唔可以同姑娘瘋狂交流

Get well soon
我而家都係醫院訓緊
悶到生草

我聽緊軒仔
與外界隔絕ing

等緊佢地入黎幫呀伯换片望多幾眼

你中咩招

條腸唔爭氣 痛左兩日

一陣嫌你煩就GG

唔係姐姐做架咩

check到做乜事未呀？

護士都要做嫁

未呀 琴日就吊鹽水
今日就食返野 但又開始痛返
都要等聽朝醫生黎先知咩事

唔係護士長做 白衫做 d醫院做既巴絲話個d都係姑娘

冇照腸鏡咩？

真係辛苦哂啲護士
真係好惡頂下

護士here

生化襲擊

偉人

唔知點解到而家都未去照
等聽日更加無可能
聽日係星期日

辛苦哂

試過感冒係屋企暈左
係醫院內科住兩晚
隔離住好多婆婆
啲餸冇味嘅

d呀伯仲煩過呀b

感冒到暈洗唔洗check check

內科係多婆婆架啦 長期爆人
原過我好同意啲飯唔好食

不過 自膠

又係公院呢？

食左三餐茄汁肉 出返去我諗有排都唔會食蕃茄

好偉大
respect

其實啲肉都仲可以接受
但啲菜同飯就真係

隔咗幾粒鐘 睇返
原來爆咗
原本諗住做Assignment 最後全日連登
marvel news

係呀 冇錢住私院

我都無了期等電腦掃描

唔通 你條仔就係佢

咁你而家淨係等？
咁都幾陰公下

換片了
好撚臭呀屌

marvel有咩news

驗左全身
血壓太低
入到去兩個鐘量一次血壓
瞓緊都叫醒你

我都係全房阿婆

用口吸氣
好慶幸自己住細房 得自己一個係房

玩片伯係野柯 空氣清新

笑左
食茄汁豆都會嘔？

係架 佢唔理你要唔要抖 直接拍醒你
你而家好返了嗎？

我都覺得好意外
竟然會爆

一路睇D 流出片 同埋所有YouTube果D 人整Ge人物介紹

有啲都幾風趣
但有啲唔聽話
一派藥抽血就話姑娘謀殺

未婚夫ok？

我想食你個沙嗲牛

謀殺 諗野咁搞笑嘅

咁而家點先出得院？

難食到pk 就係佢入口有醫院味

超粒方

咁幾時拉埋天窗

全間病房最年輕就係你

我諗最主要係你 見親都Reply
但係都好無咁悶

公院都細房咁正

你食咖哩

就係佢 睇睇下 就無左一日
返Essay仲要50%

我想血壓低d年經輕輕同呀伯差唔多高

2人房黎
咁岩隔離床放假 就得我一個

有個婆婆係咁屌
又話仆街姑娘
笑到我

我都喺腸科做緊

但你指個呀伯有幾高先

乖乖地做埋去啦
幾時交

試下習慣開1.5 兩倍速 佢講得太長詳 唔加速真係無時間

醫生定姑娘

140

成年前啦
但自從呢次我就病都啪兩粒糖
好驚再暈再入

應該唔會同一間咁有緣掛

我係有求必應既樓豬

姑娘

住院都有得放假

護士？

真你問我答

有架 不過要醫生批同埋照比住院錢

可能真係會撞到院友

快啲做啦啵 你得返一日時間

係呀，可能見過你

咁真係幾有緣下

後尾要血壓正常、退燒同驗血pass先走得

但真心幾好睇
有時無聊睇下都正

我今晚訓覺時

我個病房依家都有兩個後生

好La

仲有一日 開住兩倍速睇完先做都夠時間

無錯
有個阿婆96

嘩 又導人去睇

唔快d乖乖做就射你patpat

佢呢期出個串回顧太有深度 去到導演角度點去拍用咩手法拍 對我黎講太over我劇情同彩蛋就夠

男姑娘？

巴打加油!
之前住過兩個月醫院,真係好辛苦

你真係壞人黎

搞乜住左2個月

我仲未瞓阿,喺度喺度

做乜仲唔訓？

我聽到隔離病房有人扮青蛙叫 嘩~~~~呀~~

量血壓要醒住量架咩
嗰陣我1路瞓1路量
啲姑娘唔會嘈醒我架喎

👋🏻 男姑娘路過

學護here

你扮狼叫

番幾到幾呀姑娘
辛苦你了

叻
加油

佢果次有叫呀
瞓住量完再企起身量
隔一陣又有人抽血

胰臓炎同膽炎

我比佢拍醒可能則身訓

啱啱沖完涼，敷緊面

咁你有冇扮動物叫應返佢

抽血真係好痛

我都好耐無敷面無做facial了

我最多係量完左手再量右手

試過有個有唐氏綜合症嘅病人好怕抽血
我按住佢佢勁掙扎 結果我成手血

好危險

打豆 吊鹽水仲慘

樓豬要覺豬了
住緊醫院既巴絲都快d休息啦
good night
聽朝我會上水

企起身我會低啲

其實係血姑抽 我同佢爸爸媽媽負責按住佢
四個人都搞佢唔掂

早抖啦

100都無？

點解要3個月冇得飲食

幾歲

唔食野？
齋吊鹽水？

ck過1800係咪好跨張

成日度到50/7x 咁上下
依家正常

加油

點調整

你加油
好快冇事

關於上個po 轉病房
我果陣炒車，佢第一日放我係神經外科病房，所以全部都係啲唔識嘅老人家
第二日就送返我去外科病房，個個都精精靈靈 連啲姑娘態度都好好

其實我以前都肥 有高血壓
調節左飲食 瘦左血壓就正常
可能係感冒冇咩食野先係咁

要跟你學野 你個時幾歲 答唔答得

加油,希望你快啲好返

我都訓啦咁多位 要早起身個玩片伯廢事佢用咖喱紙巾扔醒我

加油呀 我幾年前有胃病持續左兩年
好反覆
成日都唔知幾時先有好既一日
雖然個病冇得同你依家嘅病苦比
但我大概明呢種唔知幾時好嘅絕望
不過你要加油
撐著自己
一定得架

唔準笑佢地換片
我果陣都用過屎片，死都唔食野唔屙屎
淨屙尿

肥嘅時候？
天生肥
二十一左右減

你跳幾高呀？
對面海R 字頭果間野？

雖然幫唔到咩，但希望比啲正能量你啦

好恐怖
辛苦你了
之前去醫院探人 又係勁多公公婆婆
仲要唔夠位 再係d 窿窿罅罅 加床
成個場面 好迫好多人好似街市

野食又咁 住幾日好似減埋肥咁 又清淡又食得少

其實見到香港醫療都心酸，成日講到換肝換心幾先進。有咩用，醫院環境都嚇死人啦，難民營咁訓滿哂。依家都已經冇分冬唔冬季，夏天一樣可以收爆哂。大家比一樣咁多錢，醒目果d病人被迫訓走廊，周圍都大陸人蠶食d醫療資源。

今年2月收到全港醫院滿哂既時候，我真係試過將個patient由格入面調出走廊，再第2晚由走廊又調出護士站，係連續2晚。每晚都好唔好意思咁拍醒d病人同d病人講: 唔好意思，我地要收個差既症，可能要用你個床位... 每次見到佢地一口應承，然後好合作咁默默地執好自己d行李，再攬住d被行出走廊等調床時，我都眼濕濕好想喊... 調完床走廊又光又嘈，根本成晚唔洗訓。佢地都係病人，乜病左最需要既唔係好好休息？

其實對香港公立醫院已經冇期望，做到灰

Hi我係第一個post話甩較果個
好彩係甩得唔太勁 而且個骨頭崩左少少
駁返好之後就冇做手術
個醫生見咁樣就比我返屋企
但唔可以好似平時行路咁成六個星期
要比骨頭好返同驚再甩
所以真心鄧樓主驚
你主診醫生話出院之後點處理？
Btw我訓廠個陣又好成個ward都係後生女 其他都上左年紀

辛苦曬啦姑娘 反正其實冇人對政府成個香港有期望過

臭醒左

早呀
要起身刷牙洗面啦

因為太得閒

我都好驚抽血同打針呀姑娘
你地通常會點氹d病人？

公院？

手術後痛係正常？定係做得唔好？

我而家d姑娘都好好 好溫柔

superpark
正常跳 無跳好高

唉
睇完你講都好心酸
我都好慨嘆點解香港d醫療可以咁差 d錢就拎q哂去起埋d垃圾高鐵垃圾港珠澳大橋
就算唔係入院 d人有病想係公院睇想有得定期覆診都等成年或以上
大佬 真係等得你黎都小病變大病

你又提醒左我一陣要問埋佢呢條問題 thank u
唉 尋日又唔同左醫生
根本而家就係係度白等
隻豬蹄又唔曉消腫
有乜可能推到我出去照呀 咁唔方便
加上出面照肯定貴到cls
無嫁啦 辛苦屋企人同男朋友要日日上黎揍我

btw你駁果時係清醒住駁？

其實我覺得香港醫療已經唔差 不過當然可以做得更好

我上次同個外國fd傾計
佢都話香港醫療真係好差

早晨

成晚都斷斷續續咁訓 玩片呀伯我一訓就已經玩咖喱片

住醫院係咁架啦 成日都係訓教

d姑娘係咪都有地方訓 夜晚得幾個係到朝早又見返夜晚11點唔見個班人

住得近就返屋企，遠嘅話醫院都有房俾佢哋瞓

11點先放人 第二朝6點就出現真係住格離街先返去訓

上次個個 我就同佢傾下計distract佢 但都無用

笑左
佢想你同佢一齊玩

唔記得了 大約30-40啦

係喎
我都覺得奇怪 尋日5點幾個姑娘我而家都見到

我都覺得傾計有用
你地好叻叻！

追更嘛 瘋狂PAN

做死人咩 琴日見到個護士長24小時。。 消防咩 有無得返一日放兩日

無 不過fresh grad一入去有25日AL
同埋我做緊個ward啲姑娘真係準時走到 如果交好更的話

抽多次血睇報告就出得院

咩叫pan？
中間d時間點休息？

出院都陪我ok？

食粥啦！

紙皮黎架炸 唔好咁有想像力

好佩服D人食得落呢碗野

肚餓 我仲未派餐

無叫人買定D餅乾咩

係喎 我仲有包未食

個陣係急症幫我半身麻醉駁
好似訓緊覺 一醒駁好就唔痛
Btw醫生巡左房未

佩服我啦！
粥算係幾好食

我成枱零食

你見到拉住d大粒醫生問啦 最後覆診多數都係佢地跟返
樓主唔嫌我地煩出院可以照吹水到好返

巡左啦
原來主診醫生星期一先番工
佢話個電腦掃描一日照得3 4個
最快今晚

你算唔好彩啦

有消息好過無

d姑娘又呃呀伯 話早餐係佢老婆煮 半夜三更起身煮

姑娘真識tum d老伯 佢個tone個陣點

出院會有follow up
到時開個 出左院 你問我答
又或者開個tg谷吹水

應該有得安排照既...唔驚唔驚
但電腦描掃分幾兩分鐘照完點解得幾個quota

阿婆又扭計
今朝96歲阿婆叫77歲阿婆靜d啦 嘈鬼山哂
笑死我
我而家會同佢地吹水 d婆婆都幾得意

放聲大叫 呀伯撞聾，呀伯飲奶奶呀 d奶奶呀麻嫁 好甜 其他姑娘都偷笑

笑死我

我估佢係一科每日幾個

頂

我上面個阿婆大戰阿婆都好好笑
阿婆而家講緊以前d野 講到眼濕濕
係度話個仔唔好 話咩以前咁辛苦養大佢乜乜乜

Sor我冇追post
你入廠個陣除左話扭傷之外仲有冇問特別野
我諗你點都有得照既
我個陣訓兩晚 兩晚都要落去照

點解我個陣見d呀婆都係全部訓覺

你有無睇我隻腳點腫法
比多次你睇

就係一開頭照就話似無骨折 但因為完全行唔到 就要我住院
右邊腳而家行到了 係ankle仲腫 都有d痛
左邊就痛足咁耐 但都好左dd 無咁痛 但都係行唔到 hi一hi都痛到叫救命
你果時應該係照唔同款既x光既

左腳好腫

咁樣我諗應該你會有得照既...真係驚d骨有事
個陣覆診識有個女人行山扭親隻腳 過幾日隻腳腫過豬頭（佢應該個陣仲勁過你）入院然之後話骨折
照照穩陣d
不過聯合唔知佢d資源分配點啦 我訓第二間醫院
個陣真係照兩次 送入個lone個度望住佢d光係咁閃

今日都係咁腫

入院兩日都無開大 係咪醫院魔咒黎

嘩 佢扭到果下唔痛咩
骨折其實係咪要做手術？
上個po有人話聯合骨科出名垃圾 嚇到我鳩縮
你果時訓邊間公院？
係咪好快照完嫁咋？

你落到床都開唔到大
食生果啦

食左蘋果同蕉

點會唔痛呀
骨折就應該要做
骨裂就打石膏先 移左位先開刀

果下痛就應該要即刻入院

好多時未經歷過唔會知點做
以為痛耐左就會好返
我就是例子

佢話以為好普通既扭親 淨去左睇跌打
點知過幾日腫到核爆冇得唔入廠
一照好似話骨折
個陣訓東區 間醫院醫生姑娘就連個姐姐都冇咩邊個閪 我個主診醫生好好人
個陣照其實一兩分鐘 但試過大塞車成三四個patient等好耐 仲要話我照個陣壞機 整返好比d年紀大既照先等左我兩個字

咁又係
我一開頭都唔係想入急症室先
係之後有人叫我入先識去
然後就諗 點解果時唔直接係間野call白車

好多人都係咁
以為好似平時咁整親 去一去跌打就冇事

有時唸返起都好on9
我第二日先去急症

等2個字已經好好啦
我呢度d姑娘幾好 係個主診我入廠第一日㩒我腳 痛到我鳩叫 佢就叫我唔好叫 明知會痛 真係on99點可能唔叫
第二日巡房佢就無咁西
你果時住左幾耐？

但可能比跌打佬亂咁捽仲衰

你果時急症等左幾耐？

張敬軒打手
正過原唱

分流見醫生到上房半個鐘
隻腳腫到成個波咁 醫生問都唔洗問打左支止痛針

屌我都發生過同樣既事 我係急症室照xray個陣 xray房個陣個男人一野dum我落硬板 仲要格硬mat大隻腳 痛到鳩叫同流眼水
個陣訓左兩晚 晚晚嘈住話出院 之後出院係屋企抖先發覺係地獄開始

男姑娘留名

第一日要過床，好痛，叫啲姑娘慢啲
佢勁惡鬧我：邊個叫你整親

以我經驗黎講男護士細心過女護

我都有打
打patpat
你仲快過我上房

一開始訓走廊炸
過多半日先推我入房

所以我屋企人都話寧願我訓係度 有人可以隨時照顧我又識點照顧我
屋企地方又細
我而家都接受左
點解番屋企先係地獄開始？
好痛定無人照顧？

姑娘係咪好溫柔嫁

diu 有邊個想整親
我呢度d姑娘真係幾好 成日叫我慢慢

姐係係觀察病房先？
我都係觀察左陣都行唔到就上房

個陣係行唔到路 要用助行器丁字腳咁行
結果返到屋企就係屋企成個半月冇出門口
屈到個人好sad
不過你問我我都係寧願返屋企 好憎醫院成個氛圍 d人好sad 見個個呀婆冇自理能力要比人湊就好驚老左都變佢地咁

隻腳一腫就好難行到
步步一驚心呀

想搵個男姑娘男朋友

其實洗傷口係未要用力抹
我見人地見肉/無左表皮 洗傷口果時好用力咁樣抹

我fd果日探完我都話見到d婆婆咁 個心好up
見到d阿婆皮包骨 切腳果d真係好心痛
而家我都可以係醫院範圍內行下 只要有人用輪椅推我就得 都叫好過成日屈係張床度
btw你係點搞到甩較？

痛撚到仆街
少行為妙
不過你而家都整親尾龍骨無得郁 我有無記錯？

我用呢個post撮合你地
我男朋友好好 我好知足
講講下又好掛住個衰豬

應該會幾溫柔
但我諗又係放假都想抖下唔出街 返工咁辛苦

無記錯
行路無咩點痛 但起身坐低就痛到瀨屎

睇文字都痛

如果側身起 用手掙借一借力會唔會好d？
你不如去多次急症 死都話要入院 比佢照清楚d 做下物理治療

要坐水抱 起身慢慢上 前後腳咁起先無咁痛
覆過疹話無得醫 慢慢好
物理治療無幫我book期

但你行到點解唔出下街
係屋企真係屈到臭

個陣跑步仆親跌係地起唔翻身
送入院照完xray話hip位甩較

可能有陰影 驚再冼多下
到時就斷架啦

我果時都痛到行唔到 爬番出去
你call白車？

我而家都有陰影
我男朋友話 你以後乜野動態野唔比學 你畫下畫算

隻腳骨裂我仲頂到 尾龍骨就真係唔好搞
兩種痛唔同級數
呢兩年好黑仔 加加埋埋做左三次手術
又中流感 明明都算有善心都咁黑

屌 個醫生唔撚帶腦番工
拿住我本排薄問 我隔離床有cardiac 既病人
人地床頭大大隻字寫住都會睇錯 問到個病人都口啞啞 如果問著個神志不清既呀叔 一定有搞到醫療失誤

係 因為跟本連身都起唔到 一郁隻腳就痛 由整親到駁好個幾鐘入面要hold住同一個pose hold到痙攣
Btw我見到同ward有個女人最慘係佢臨出得院做物理治療之後好似話咳一咳 chok親 之後條腰痛到癲左去屙尿落個盆都屙唔到 聽到都覺得好慘

你訓得好好？

我好眼瞓

都唔係架 除非超過一個鐘車程 好多都係返屋企訓 醫院俾既地方訓好垃圾

係咪隔離床d病人晚晚叫訓唔好

P更 1400-2120 A更 0700-1420 N更 2100-0700
每更之間只有7個鐘休息 計埋食飯沖涼坐車 可能得返五個鐘訓
中間d 時間點休息咪去訓教

都唔洗既 係有污糟野 有膿係傷口 先要d去整走佢

都幾大面積下 見條友叫得好痛苦

兩點三點四點六點 比人嘈换點滴量血壓 食藥

你仲黑過我
我都中撚左流感
等我出院一齊去求籤

係咁架啦 所以之前我晏晝都訓教
覺得眼訓就訓 唔理咁多

屌 你主診醫生？
係咪cls

你出院我有排都未好返

真係好慘
又再訓過

真係好辛苦
你做左幾耐呀？

唔係我主診醫生 佢今日放假
黎左個傻既 睇症 仲要同我講
你頭先都聽到嫁啦 我唔重覆啦有咩等聽日主診醫生

訓啦
係我男朋友買左數據卡比我我先瘋狂上網
我尋晚好似12點幾訓 3點幾佢地換片醒左次
5點幾就醒左要刷牙洗面 無再訓了
可能晏d食完lunch訓
你仲未知幾時出得院？未巡房？

仲差過病人

我個醫生放左2日假
都係聽日見到先會講到詳細d
你話 我聽唔清楚 講多次啦柒頭

絲打加油 我幾年前都係去跳彈床玩 傷得好嚴重 做左2次手術 雖然而家都叫做行得走得唔影響返工 但係隻腳已經唔可以受太大既力

唔影響返工已經好好彩 我而家做唔返果行
btw 跳彈床原來咁危險

你係做咩行業架? 其實我返工只係行行企企 所以先叫做冇影響

地盤
搬重野隻腳震

講下你點傷法
聽完你講好驚

Emax間野好多小朋友玩㗎喎，原來咁危險，係彈太高抝柴嗎？骨拆、碎骨、 甩較？ 等我仲以為好安全好好玩。

咁真係難搞d

幾年了

我就真係乖乖跳都整到
奉勸大家一句 真係唔好再跳彈床

咁都捱到
介意問幾錢人工嗎

乖乖跳=跳5米未過10米？

我玩果日係星期五晚 比較多人 大家玩過應該都知彈床同床床之間有塊軟墊隔住 而同一張床又唔可以2個人企 咁我出事果陣旁邊張彈床有人跳緊 而我自己又貨玩衰on9跳得好高 咁就出事喇 我落地果下失平衡 成日人面向地大字形咁跌落去旁邊有人果張彈床 左腳膝頭撞左落去當時玩緊果張彈床果個人既頭度(果個人個頭冇事 ) 唔知係咪放鬆晒無情力既關係 我當時已經扒左係度郁唔到 即時入左院 照左x光話d骨冇事 但照完mri睇到前十字韌帶斷左 半月板爛左一半 內側韌帶撕裂 仲有條大脾駁落膝頭哥條筋斷左

我就係呢間整親

真係咪撚再跳

原來講緊五米以上 有緩沖都死啦

有冇著防滑襪跳?

我係superpark

我有！

即刻白車入院？
你應該嚴重過我
住左幾耐醫院

傷到咁

我覺得自己畫得好靚

但係點解你要做骨髓移植既

個幾月左右 因為入左院1個月就安排到做手術 做完手術留左幾日院冇咩事就出院 但返到屋企訓左成個月

跳之前會唔會教你 有d動作唔做得 你腫成咁係咪腳眼落地

行唔到？
而家有無覆診？

有條片要睇左先
但係都係話唔好做危險動作果d
又好似無教點跳
我都唔知自己點落地 但就係聽到啪啪兩聲

我起身啦
樓主今日咩環境?

腳圖more，好想奶

追po追po
早呀
我今日無乜話痛到抽住抽住咁 止痛藥都無食

本身我仲同男朋友講等我隻腳好返啲我想玩跳彈床，但睇完哩個post發現咁危險，都係唔跳了

豬蹄都奶

追晒我先留言架
冇食止痛藥咁叻 有冇敷下冰?

A: 06:30-14:30
P: 14:30-22:30
N: 22:30- 06:39

通常啲更係 PAPANPA

見你咁想奶腳 醒你既

男姑娘幫我剪彩啦

咩叫剪彩

剪手帶出院

yup

咁勁既你 知我敷緊冰

趕得切係呀伯show time前走

佢有冇送禮物比你

我睇到你啦

係無啦啦少咗條?

我真係恭喜你呀

琴晚訓左兩粒鐘 嘈醒左一望呀伯就放左塊咖喱片係床邊對住我

1開始有咩病徵?
我朋友係胃痛
不過佢未發現之前我見佢係成個人白到冇血色

佢想用禮物留住你

塞舊片比佢

真大禮 明明格離床都係病人 佢係要放我呢邊

尋晚好無訓？

好陰公
但係咪唔使化療

真係好辛苦
都無乜得點訓

你真係諗都唔好諗
上面個巴打仲嚴重過我

因為你關心佢,會安撫佢

好瞓,今朝仲煮埋早餐比男朋友食 你呢?

我地都只係意外受傷 佢地係堅有病 仲要長期對抗

好體貼

好sweet 同居
我都訓得ok 一陣食完野訓晏覺

咁你好返未?

我話都係跳彈床個巴打仲嚴重過我
我知道 長期病患真係好慘

我琴日同男朋友講我睇咗哩個post
佢都叫我唔好玩,太危險

玩波波池

係呀
眼瞓就瞓下啦,當休息下

形容下過程點ok？
幾耐做一次呀
早期係咪會好翻的
加油呀你都要

波波池好玩呀

冇小朋友帶我入波波池呀嘛
其實我都好想入波波池玩

我男朋友都知我開左個post
佢都話你個post d人咁好咁正面
雖然都有d仆街仔 但整體都係好warm
我都覺

有無話點樣可以令條腸適應到

而家好多party room有波波池嫁

正面啲面對呀嘛
雖然整親,但都唔可以比負面情緒形響

整傷當日開始已經行唔到 要用果d架借力幫手先可以龜速咁行

但你食嘢要好小心
嗰陣我朋友只係可以食新開嘅嘢
如果食之前開咗嘅嘢好易有菌

我而家都係用架
你幾耐先行得番

我都覺得同你地傾計開心左

我實習都係訓宿舍

早餐都嘔埋出黎

樓主未來個樣，或者你地個女就你係咁嘅樣就

咁大陣杖你要洗幾多錢

手術點計

手術唔計 住院一日一百
好似係

120我岩岩交左錢了 係好奇手術費貴唔貴

手術唔洗錢 公立的話

岩岩食完飯 上水先

媽咪切左火龍果我食

你翻到屋企未？

有無得插尿喉？
你而家住幾多人病房？
你係巴？

嘩 咁大風險你都夠膽試
你屋企人都比
希望之後一直都成功啦
咁你就可以好番出院
btw你大約幾歲

形容下個宿舍

咁你放心
我同我男朋友d基因太好
將來生個小朋友實好qq

原來手術唔使錢

係咪照乜都唔洗錢

其實尿喉係插係邊個位
血尿
我見到你文字都覺得痛

我估你2字尾

唉陰公豬
好彩無事
咁探你係要著哂袍戴哂口罩同頭罩果d

唔明

病左入院有情人探病真係好羨慕，其實有親人探都一樣嘅。

健康無價， 祝你早日康復啦

我明哂
應該痛到會大叫

好殘好舊 要同人share

有唔同粗度既條foley

我寧願健健康康去行街食飯
不過佢日日都黎 真係辛苦佢 搭好耐車 時間同車費都幾甘

多謝你
祝個個都身體健康

上下格床定單人床
好細

你地會點判斷個patient要用幾粗

證明感情好好

唔同醫院唔同
有上下格 有分開
但一定係單人

通常個ward會定左用同一種size
小朋友/條J太小 先會轉幼啲
我之前實習啲ward係咁 有錯勿屌

啱啱又瞓著咗
你係咪仲讀緊書?
男朋友可以日日嚟睇你

我都有插過..插果陣會搽KY
係抆返出嚟嗰下會痛
我諗女仔冇男仔咁痛

grad左嫁啦我
男朋友對我好好

喺哩啲時候就睇得出男朋友有幾好
真係辛苦晒男朋友

點解你唔理我叫你食嘢小心啲嗰個留言
不過希望你可以快啲出得院啦

無端端發燒 37.6

不過通常個人有炎症就好易發燒
快啲飲水同瞓多啲

做完手術之後好似過左幾日就已經可以用一對拐杖行路

你咁叻嘅,我做完手術之後死都唔肯用拐杖
我好驚再仆多次,因為我入醫院前已經試過用拐杖仆咗次搞到起唔返身
我係過咗起碼1個月先肯用拐杖

拐杖會有物理治療師教你用
唔用拐杖就要用個架
要你識行先會比你出院

係唔係個長度唔岩呀 如果較得岩應該行得好輕鬆

我跣完樓梯,啲朋友比咗對拐杖我篤返屋企,略略咁講過點,嗰陣未知斷咗骨,喺樓下行緊上鈄路嗰陣就kick 1 kick成個瞓低咗先call白車

可能嗰陣我唔識用,隻腳kick到個拐杖

訓唔著
換片好臭

架好用定拐杖好用

我都係物理治療師教我用個架行
教左一次我就識了

一定係拐杖 靈活好多
架就穩陣D

但你果時係2隻腳都行到先可以用拐杖？

一隻腳行到就得
做完手術第二日就上黎教你用
第三日就趕你走

但而家都要等掃描

聽日就有得做啦

都唔肯定聽日係咪真係有
聽姑娘交更時話聽日入紙催下

真係慘 要聞多幾日屎尿屁

如果真係奶野又要排期做手術
我當然希望無事

唔係話想人有事 但要做好心理準備要開刀
你隻腳咁腫應該都係斷左D野

架就安全d 但係拐杖用得熟就方便好多 行得快d

去左食漢堡 立刻有屎柯

我睇字就痛

拐杖可以行得快啲
架就穩陣啲,不過好慢

驚

今晚好唔好餸

樓主係咪照緊電腦掃描

sor忙左成日冇睇post 隻腳消左腫未

我見後生仔多數用枴杖
以前腳掌骨裂都用過, 用左幾日之後仲行得快過平時

我都唔敢行咁快

你仲未答我你幾歲

好餸
媽咪愛心飯

我都想有得照
你番工呀今日

笑左
骨裂要唔要做手術

你間房有無人出院

Sem尾趕功課

呀我個陣佢都有比我試用拐杖 但我個陣驚再跌 所以用架

讀緊U

物理治療師會教既

係呀 整親個陣係sem尾 GPA炒曬粉

佢有教呀 但驚行行下會跌 所以最後都係用架

無
我諗最快出果個應該係我

year幾呀
咁使唔使repeat

真係會淆底
有時用個架都會有dd驚 同埋真係好攰

Year3 追得返既 唔洗defer 係今個sem辛苦少少

用完個手臂會勁左好多 日日好似玩單槓咁款

我想減手臂

減既代價係隻手會痛幾日
試過有次覆診冇的士 要焗坐地鐵去柴灣 隻手太用力痛左兩三日

BTW想知你訓間ward有幾多個人

uber
我腰減到 腳都減到 係對麒麟臂

聽日照mri?

有6張床

電腦掃描
唔知等到幾時先有得照

我果時係聯合醫院 個醫生同我講話要照mri先照到邊度傷 而政府醫院排隊照mri要等好耐 所以果時我去左私家醫院度照 照完拎返報告比主診醫生睇 見到原來傷得好嚴重先可以安排我快d做手術

屌係 坐底等半年 半緊急case

樓主加油 唔好操到有老鼠仔就得啦

其實係咪間間都係6張床 d院友點樣 嘈唔嘈
Sor我真係懶得追post

1開始1定係行得慢架啦
行慣咗就會快

我依家日日都搭的士或者uber返工同放工
日日都2百,好貴

做咩下下坐的士

我隻腳行唔得遠,又著住隻boot
搭地鐵又未必有人讓,所以要call車出入

東涌8張 男人

話說東涌個物理治療師後生仔好靚仔

巴打你係咪其中一個？

見上個post 講起雞脾
想當年我臨出院前竟然有豉油脾食
好撚開心

我上網睇 mri同電腦掃描差不多 電腦掃描好似叫咩CT
佢都有話想快就推我出去照
cls我都行唔到 又要人推我出去 勁麻煩
btw 你出面照幾錢

手術定mri？

我到時煉成大隻女可以一拳fight低我男朋友

之前覺得對面阿婆好煩 成日9叫
但而家同佢有傾有講 都幾可愛
d婆婆都幾得意 好似小朋友咁要人氹

果日有2個姑娘傍住我
我又差d pk
佢地話:嘩嚇鬼死人咩 你係我地面前跌倒我地兩個就比人炒魷魚啦
不過佢地對我好好好有愛心

call 85折的？
不過盡可能我都搭uber 的士佬

我又要

笑撚左
又唔貼link

屌 真係有嫁
一陣問下姑娘先

衰乜入院？

住院真係好撚悶

早呀各位
快d起身番工加陪下可憐的樓豬

之前住過

咁撚岸鳩？

有

比你笑兩聲啦屌你

醫生話幾時可以出院？

笑唔出囉

乖豬

未知
仲等緊照電腦掃描 等撚左2日

我果時都行唔到 所以搵左架非緊急救護車送我去照 果陣好似照左3xxx

睇下有冇碎骨啫，你使唔使食止痛藥？

嘩貴撚到
照邊度 唔記得你點整親sor

搭的士都得啦，我去急症都係自己渣車去，快撚過叫黑箱車

#297
左腳膝頭

的士太細部

下次你唔好咁柒啦

你比人劏啦，三千幾，睇政府180全包宴

可唔可意留意返 我咪講左政府照mri要排好耐囉

證明你無乜嘢囉，你真係有嘢唔使排，第一優先。條隊要排十四個鐘都好，你一去都變第一

唔照mri點知有冇野 就係照完知道傷得嚴重先有快期做手術

你痛成點？最後有冇做手術？人哋要你排嘅專業判斷啱唔啱？

你咁錫身就柒少陣啦，咪唔使搞咁多嘢囉

你講到自己好叻咁 都話照完先有快期做手術 你仲要問有冇做 我傷到要做2次呀得未

我果日都的士入

連登仔個個都醫生黎嫁
唔好嬲
比你睇下狗粥

醫院真係好悶

係呀
你咁早番工既

其實只係起左身 係張床度碌緊

咁早起身 我岩岩都叫醒我男朋友叫佢起身番工

住廣華骨科？

從字面上我真心覺得你嚴重過我
大家都比仆街彈床搞到咁

各位記者朋友大家好
我係張敬軒條仔

留意番 住院$120日 好似係

應該就黎有得見醫生

今日第一首想聽佢
張敬軒打手

見完啦巴打

唔使住院，依家急症180蚊全套

HOUSEMAN定係醫生呀？唔好撈亂

而家收音機講緊跳彈床危險性好高
可惜遲左幾日播

遲d比條link我聽下ok

both

有教授帶住班houseman,無醫生

等樓主親口講仲好啦

MRI 黎緊照 但已經係上年年尾book

咁你始終係啱啱開始呀嘛,唔好太心急,慢慢嚟啦

之前行得太快比姑娘屌

uber太貴果陣就會call 85折的士
有時㩒入uber度明明平時搭開65蚊
變咗1xx蚊我就會call 85折
再call唔到就唯有落街揮手

你退燒未?

咁大膽嘅你,我蟻"lan"咁都勁驚
同埋會跳到個胸好痛

我個床位離廁所太遠 唔大步隻手會好攰

無論佢係houseman又好 醫生都好 護士又好
我都好相信佢地每一個既專業
我明白佢地工作既辛苦 同我都好明白好難每個病人都兼顧得非常好 始終每一日都有唔同既變數 又有好多唔同既新症
佢地都係人 佢地都會攰
我唔知你係邊個 但從你言語上我真係覺得你好唔尊重呢班專業既醫護人員
即使係實習醫生 佢地都要讀左好耐書先可以出黎實習 都係好有心去係呢行發展既人
每個人都經歷過做新仔既時候 你見到既主診醫生甚至係顧問醫生 佢地都係一步一步咁做到呢個位
所以 無論係邊一個醫生睇我 邊一個護士照顧我
我都好尊重佢地每一位同都會向佢地道謝
醫護人員並唔係你係條街度是但搵個人都可以取替到既
我覺得我住得係度 就要信任同尊重佢地每一位
因為我相信將來我情況許可下可以出到院 都係因為佢地呢段時間期間既醫治同照顧

咁我寧願手攰都唔想再仆

隻手攰萬一唔夠力仲死
用柺杖行每一步其實都知自己跳唔跳到

你點知我唔尊重呢班houseman？我只係唔尊重你

你有冇尊重過自己？成日做柒嘢？

我會企喺度抖1陣

點解你要咁樣話樓主?
冇人會想整親,佢都只係唔小心
你唔洗不停話佢

想當年暈左入廠住廣華
隔離床食菜，我就有得食沙薑雞

算啦唔好理佢
我地有我地傾計

退燒未呀?

退左了
所以無食止痛藥啦
你起身番工啦

成件事責任係跳彈床間野到
事前又無講風險 又無安全指引

係呀,已經返咗嚟半個鐘lu

你估人地整親佢自己想架？你淨係靠一單野就認定平時樓主做柒野係咩logic? 意外整親好多都係一野之間樓主都控制唔到 間野咁多人發生意外你唔怪間野你怪樓主？
前面見到你d挑釁性言論已經唔係好想理，你家下仲咁片佢真係頂唔順

早晨樓豬 出左院仲有日病假

Agger 其實咁多人都試過係個度整親 政府係咪應該要理下

唔講都唔知跳彈床咁危險
祝樓主早日康復

聽收音機講話可以跳到三樓高
萬一頭落地的話命都無
政府真係要正視下

我係聽過話易整親既...但冇諗過可以跳到咩十字韌帶撕裂斷左姐 唔記得前面係咪#297講

三層樓咁高 未玩過 可以跳到咁高？

我都未玩過 都係聽收音機講
不過都唔出奇啦

3樓有成10米喎
但平時啲工業意外3米都死得人

有冇咁誇 頂盡六七米 除非樓底好高先可能有八九米

me而家打去間野狙擊佢
佢地而家又上新聞又比電台報

一陣再覆大家

我頭先瞓返 而家終於醒
見完醫生有冇話幾時可以照ct?

hi

我淨記得好多帶撕裂同斷左 好恐怖 咁你依家點樣 係咪做緊物理治療

你度門都兩米la 真係三層都有2.5x3

我係3年前整親架喇 而家可以跑步 但係打波就唔得 果時keep住做左差唔多一年物理治療 物理治療師話可以唔洗再去我就冇再做

斷帶最慘係 好返都只係得8成功能 我個fd 16歲就斷左

點解唔打得波
頂真係好恐怖 成年物理治療

我有d掛住醫院個姑娘

你應該抄低佢電話呀嘛

因為左腳已經抵受唔到太大既力

住得個兩日 自已又唔係靚仔

無辦法啦 我地d窮人就係要等嫁啦

係呀 我都係慢慢黎

推薦一個app叫飛的
退左了

我都係大膽豬黎

好彩我勁近

呢個岩
姑娘有無傍住你去

遲d試下柺杖先

物理治療師都叫我唔好急 可以抖下企響度

我地一齊無視佢啦

醫院餐定屋企人買

醫院餐
其實係沙薑雞粒

佢係唔會教你正確點跳
但會要你睇下有乜要注意

放假我都係攤係屋企

番邊行呀絲打

好warm
多謝你地

佢自己都好似收左皮

早呀
爽啦有得抖下

聽日就返工啦

條命賤冇計

其實佢地攞咩野牌先可以開到呢d彈床樂場嫁

多謝你

真係好得人驚

岩岩睇左

我仲要只係乖乖跳 乜危險動作都無做
都搞L到咁

最快今日

但你都話對腳會好容易攰

好驚

男姑娘

我見政府好似話淨規管d咩防火牌個d 佢一日唔死人都唔會的起心肝搞好佢

好食
好似幾正

抖下啦你
咪鬼唔聽話周圍去
醫生有無話你要覆診？

做文職,聽日又放假

因為我地全力狙擊佢

唔好呀,慢慢嚟,唔洗咁大膽架

你係咪話你做地盤
咁大勞力 你得唔得呀

幾好餸 佢黎黎去去都係瓜瓜菜菜同蒸雞

冇架,我唔會叫姑娘同我去廁所
因為我係用架慢慢跳過去,唔想成日麻煩人

又無保險

睇完真心嬲
如果係佢自己整親 睇下仲會唔會講咁多風涼說話

而家都好小心了
你今日又的士番工

佢講埋晒啲嘢都戇鳩鳩
戇鳩真係冇藥醫

其實咩運動都有危險，踢波有機會拗柴，踩單車有機會炒車，真係唯有自己小心啲
希望巴打你早日康復啦

巴打講得好

係阿,上年做完手術都call咗2個月車 今次唔知要搭幾耐

唉
商人要賺盡點會理危險唔危險

我都係
但都係媽媽愛心飯最正

我見台灣果間仲狗到要簽聲明書話點整親都唔關佢事 涼薄到佢

柒本身有冇罪？

當時呀媽返工冇煮 不過個陣日日叫佢買芝士蛋糕上黎 算唔錯

我會去前㩒鐘
佢地得閒就會陪我 多數都陪
但我都有自己去既

請善用起底模式

佢已經為片而片 根本人身攻擊

佢現實無朋友 要係度拎存在感

學did did姐話齋 意外係意料之外
無人想既真係
多謝你呀巴打

你唔mark實一個司機

你又嚟?
我1啲都唔覺得樓主柒
你先係柒嗰個,都唔撚識尊重人
所以有罪嗰個係你
唔該你出返去,唔好再入嚟

其實間間都有呢d聲明

唔食得蛋呀 有機會會發嫁

你嗰度始終都多人啲,都驚會撞親你
梗係有人陪會好啲啦,記住慢慢行,唔好急

其實今日個醫生點講
繼續等?

唉算啦 我應該呢世人都唔會玩呢d 樓主同上面d經驗太驚嚇

唔Mark啦,我又唔係大客仔
mark住人好似又阻佢做生意咁

佢個個po都無乜人理

Oh係 唔記得左 咁你仲有咩要戒

柒有罪既話
佢應該要判死刑

香港好多人都要死 btw佢又潛左水

唔使理d傻仔
佢應該係一個油頭毒撚鍵盤戰士黎 要上黎攻擊下我先覺得有dd存在感
我地繼續傾計

你有冇掛住個伯伯

佢再嚟就block佢

好似落得床去廁所既人真係唔多
真係好痛心d婆婆 係個兜度真係好難去
每次都係探病時間之後個廁所先會好污糟

係呀繼續等
希望今日有人推我去照啦

應該有啦 拖左咁耐都冇得照 投訴佢地啦

#297先恐怖
你睇左條新聞未？

如果d好人司機應該ok既
你屋企番公司幾錢

蛋同牛
我見d餐紙係咁寫既

住得醫院都唔會好得去邊
話唔定有人更需要照先呢
公立係咁 唯有慢慢等

屎片伯

好似完全封鎖肥絲咁

用個兜真係好難去
嗰陣我覺得插尿喉反而輕鬆好多

聽日又假期

平均200蚊來回

真係你比咩錢就係咩服務嫁啦
不過呢度d姑娘醫生都好好 其實佢地都係打份工 跟order做野姐

但插果下係咪痛到pk

我睇左 睇完真心驚

應該有司機會肯喎咁
你下次遇到個吹得既司機 問下佢
btw我有個85折的電話都幾好 你要唔要

真係嚇到
cls同車禍既傷差唔多

掛住姑娘炸

係咪個男姑娘先

初初會 因為d肌肉冇晒變左大細脾 練返d肌肉就冇呢個問題

痴線 點解玩彈跳床都可以搞到撞車咁款 樓主真心好彩

戴口罩睇唔到樣個個女姑娘 仲有靚仔物理治療師

講起係 我呢幾日之前整親個hip位冇啦啦痛痛地返 之後要做返gym

痛完冇事先好做喎

叻仔 你以前都係鍾意做運動既人

比起佢地黎講都叫係好彩
我覺得最得人驚係嚴重會即刻死人

上個月都冇咩事唔痛架 跟住我物理治療師見咁先話我可以唔洗再去 但呢幾日有少少痛返 但唔影響行路 淨係覺得唔舒服

想識又無膽
我要靚仔治療師

你係真絲
自己識做gym咁勁既

讀書時期都成日做運動 出左黎做野之後就好少

係咪冇再比期你去覆診?

年紀有d差距都係幻想下算

佢見我大脾夠返力 加埋個排冇痛咁制 就話我唔洗再返去

護士路過 樓主住邊間醫院 而家最新情況點？

咁你而家有d痛點算

係真絲
佢係的我入gym房做d train up大脾muscle個d運動 但呢排多野做冇去咁制 完sem會去返

我都唔知 試下book學校d physio做睇下佢點講 但其實唔係真係痛 係純粹有d唔舒服個位

正喎 學校有得book黎睇

食狗飯先
一陣傾

屌

有冇生果送

佢會搽好多KY先,我覺得抆出嚟嗰下痛啲

唔洗啦,我都有幾個,謝謝你

我都啱啱食完飯,準備瞓下覺

我都食完飯 準備返工

我都食完飯 準備做功課

補翻比你

食飯咪算好 有啲人一日三餐飯糊

今日無

講得好 好多人好睇唔起我地呢啲實習護士/houseman
上次我幫個病人打針 佢見我係學生 即刻俾說話我聽同唔想我打
之後姑娘講左句 加陣有得你揀咩
個病人即刻收左皮

等照ct

出到Post2都仲未照

張敬軒打手又黎

等第3日了

唔舒服都慘啦

我細個比阿媽的落公園玩先會做

你有教練教

$20獸醫

有無講幾時有得照

好彩自己去到廁所

真心 不如問下有冇一個確實時間 如果真係等得耐不如諗下私家 雖然係貴d

幾多個鐘lunch有時間訓覺

你又做邊行嫁

有個呀婆都係咁

要返shift既行業

我明白你地嫁 加油呀
因為我都有過類似經驗 人地唔信自己真係會好難受既

慘 有無住床邊郁下

番shift真係好辛苦

你就將世人嘅所有罪孽集中喺我一個人身上啦

我應該兩隻腳都要照
算啦再等下
醫生d口吻似係呢幾日有得照

呢幾日 你真係唔好彩
我由入院到出院都係四五日
不過淨係照x-ray

我果時照完出報告之前都有物理治療師帶住我做運動 一出左報告知道左個傷勢之後即刻停晒唔比我做物理治療住

我照左2次x光啦
姑娘話ct得一部

照x ray好快 我當時入院當晚已經安排都我照 但我係韌帶傷所以x ray照唔到

我一陣都應該有物理治療師帶我做運動

我都係推斷韌帶傷先要照ct

小心 做唔到千奇唔好勉強

要快d好返呀

出到院同你地食飯

我而家都係龜速行

我已經block左佢

係睇下幾時先有得出姐

你一打我我就報警拉鳩你

叫醫護人員縛你床

我果時都係用個架龜速行 左腳完全唔敢受力 靠晒右腳同雙手

再見埋你家長

寫你手冊記大過

個大根妹癡撚左線呀

日日見到都心up 心諗邊係人食

ct睇唔到韌帶, 定你係照mri?

係呀 我兩次公立做手術一次飯都無食過

佢話係ct喎 唔知呀 我信醫生啦

你地都好好人成日陪我
交個朋友都唔錯

你都入左院

無味粥

返工

我又係衰左腳喎

我寧願健健康康番工

因為以我知所ct都係x-ray,
只係用電腦影由上面到下面/由左至右影好鬼多張x-ray, 等醫生可以睇好多個level姐
要睇軟組織如韌帶要用mri, 即磁力共震wor

估唔到佢咁厚面皮仲入黎講野

加油 一定好快會好
我果度果啲 大部分都唔會出到院

我google過下 好似2個差唔多咁 不過我唔識呢d

你係男姑娘定醫生

要開工 放break再入黎

啲護士得唔得

痴線科男姑娘

男姑娘
次次聽到都覺得呢個term好搞笑
我盡量唔會當面叫男性nurse做男姑娘, 叫阿sir會好d

通常會俾人叫哥哥，護士，呀sir
通常叫姑娘我本能上唔會應

真係陰公豬
你會唔會好心up

等你

女病房係咪無男護士
有既我會叫靚仔

好得

叫靚仔

訓陣先
希望一陣比人拍醒去照CT

如果叫男姑娘, 咁你會唔會應?

利申: 係電話叫過一次, 對方無奈應左我

叫呀Sir,護士！

哈哈哈果時太忙, 個腦短路先叫錯姐

平時就12點半食到2點
今日阿頭唔喺度所以12點食,依家先起身

本身想再屌鳩佢
但見佢話見你家長同mark你手冊又覺得佢痴得好勻循

我覺得粥最好食

CT係360度咁射 所以你係要訓入一個圓洞到
普通x ray係一個方向咁射一次
CT先睇到torn ligament or tendons

Hi我返黎了 岩岩有人打黎叫我後日見intern 勁不安

你冇返工?

仲讀緊書 sem尾chur paper

咁你去唔去見?

約左後日朝早 反正手頭咩offer都冇 咩都要試

加油,祝你順順利利

慘又要比人當兼價奴工 我個時ot到12點比埋ot錢多左個28蚊

返咩工咁慘 我舊年個老細好好人 話做曬自己野就唔洗留底 要早走同佢講聲就得 好到爆

多謝 希望呢個post入面既大家都順順利利冇病冇痛快d好返

個team哀姐

係咪PR/marketing d frd 我frd之前返某公司PR又係咁

工程工黎 比人撚狗咁玩 後尾轉左team唔同哂

放break路過

絲打係咪你？

一字馬 軒仔識玩

照左啦終於
感動到想喊

intern好呀
學到好多野嫁

intern有錢咪算好囉

有西扮乜有撚，我黎同你做愛得唔得

呢d好老細我都遇過
會叫你唔好ot

大家都無事可以出黎食個便飯

真心問
pr好唔好做

你再嘈我一手揸撚爆你春袋
咪撚再入黎整污糟我個post

收工未

工程又係辛苦工
要落手做？

我未婚夫

阿蛇做野唔使你教

推

點呀?

你揸我ok

其實都係係咁draft新聞稿同幫手搞event執頭執尾咁囉 但OT都幾勁下
利申 我朋友做過 intern都已經係咁OT 之後仲要佢team個上司仆街 玩謝了佢

係 我老細真心好 個陣幫我執好多屎 最記得佢話 搞唔掂要出聲搵佢

點樣點樣

唔洗落手做既話 我今次就唔洗電到入院啦

幾時有給果

我諗應該聽朝醫生巡房就會知

電到咁恐怖

收工喇 幾時有報告睇?

樓豬去咗邊?
大家都好緊張

我番黎了
頭先食飯同沖涼
姑娘話聽朝醫生就會幫我睇 出唔出到院就睇聽朝

你出現啦？
你點呀？
無咁快知呀 聽朝

你最叻叻

你又岩
會唔會戴手套隔一隔好d嫁

叻仔
我地都要快d出院 好掛住屋企d公仔

聽朝

佢果時教左我超多野 一生受用

希望係
真係好q淆

仲以為做pr每日都好多新鮮野好似幾開心咁
真係好慘 我覺得intern遇到d lead你而又覺得你一入黎就要識哂所有野既人最pk
做得太耐 d老屎忽格

聽朝醫生巡房就會話我知個報告點
我all in自己出到院

護士留名

你隻腳仲有幾腫?

阿蛇定姑娘

仲好腫 但好似無尋日咁腫同無咁痛了
d姑娘都話無咁腫

孤涼仔
要唔要換片

啋過你

快啲出院 好多菌
日日細菌放題

做左幾耐呀姑娘？
試過最嚴重咩病

做左無幾耐
仲未試過入院

樓主真係全日mon post

無野做嘛

D醫生邊有咁勤力夜晚睇同你講results btw我搞完功課

我研究過見d人講話黎黎去去都係做呢樣野 加埋我朋友既經驗令我對呢行更冇感 so far淨試過一份intern 個d expect你咩都識的人應該一早interview冇揀我 我太廢

好老細真心難求

你唔明信陀幾悶

叻豬
主診醫生我見過一次

sor 柒左
有罪了

intern都要自己搵
唔係學校搵比你

祝你生bb先需要入院

真係寧願人工少dd但做得開心

我個faculty成間u最垃圾 咩資源配套都冇

係 反正intern都係求寫落CV

召喚大根妹

其實我初頭都唔知邊個係我主診醫生 係最近兩次覆診都係同一個醫生 加埋佢係醫院有黎睇過我 我先估佢係我主診醫生

所以搵d pt同你果科相關有用d

去左報警拉鳩我啦

我都係估嫁咋
我聽日問下朝早個醫生先
仲唔訓？衰妹
我準備訓

樓主都唔好再跳彈床跳到入院

聽日紅日 你訓啦聽朝仲要見醫生

比較難搵 我讀個科冇咩相關野做

以為自已死 放唔到手 3s我無力反抗 腳軟 最後掉低個下身體夠重拉開捉電隻手

希望瞓醒見到有好消息

實習時遇過一個病人 佢之前又係返工電到成身都燒傷

仲未出院

點算 我訓唔著
覺得好緊張

希望聽日出得啦

咁你應該有特別想做邊行

燒到點

交咗

早呀

想報EO 但家陣就搵marketing d工為主

早晨 岩岩醒左

做乜咁早醒

趁後生乜都要試！

有得食粥水未

岩 唔試既話唔知自己鐘意/唔鐘意d咩 grad左去做就會sad成世

未喎 係喎今日真係遲左少少
我同阿婆傾緊計

我男朋友都叫我試多d 最緊要唔好做到影響身體就得

你要唔要食一粒呀？

餐餐早餐都係粥+包仔 有無其它

不了 最憎食粥

無了
醫生話無得出院 但比我番屋企度假 聽朝番黎就得
喊完無乜心情 等晏d心情好d先同你地講點樣
因為頭先我好唔冷靜 無留意醫生點講 自己係度崩潰
我都要等媽咪慢慢解釋我聽
等我ok

ok
不過出入小心D 再整到就難搞

快d講個情況係點

冇問題啦 最緊要腳仔保重 洗唔洗開刀？

比得你返陣屋企應該唔會太嚴重呱

佢比幾多v電

無論點我地都支持你

醫生話左腳腳趾公同第二隻腳趾有骨折
但使唔使做手術同之後治療點就要等主診醫生聽日番黎睇報告同見下我先知
不過佢地見我平時都乖既唔會亂搞隻腳同我都行得穩
加上我一知唔出得院就崩潰喊 係真係大叫出黎果種喊
所以醫生同姑娘都好好比我放一日假番屋企
聽朝準時番去報到就得

我尋晚訓左2個鐘咋 太緊張訓唔到
而家都好攰了 我訓一陣 一陣起身再逐個覆

#885

#885
未知呀 但大機會唔使既

#885
多謝你地 very warm

姑娘都話我其實好小事既
其實我都接受到 我都知問題唔大 只係我滿心歡喜今日有得出院但最後結果唔係我想象中咁先至崩潰
不過我之後聽我未婚夫d歌就心情平伏番

咁就唔清楚 佢個次黎係洗第二個傷口
佢燒傷已經好返哂 植哂皮 但我見到都好大面積 面到頸都有
佢話係高壓電

無事嘅
唔使做手術就最好

就咁聽你講好似唔係好嚴重 希望聽日主診醫生快d比你出院
你返醫院前小心唔好整親d腳趾喇

所以話盡量唔好帶電做野
我之前幫人執漏 係露台爬梯換燈
唔記得熄掣電撚到差D仆落街

佢放得你出去應該差極有個譜啦 唔洗做手術已經好好 我諗加埋你又後生 （我冇估錯你應該廿字頭 ？）
最多都係叫你返去抖比佢自己慢慢好返
冇事冇事既

佢執返條命都好好彩

真係好難求
我依家個老細會成日精神病發作
無啦啦屌鳩人,喝人,仲要掉嘢
連啲唔關佢事嘅嘢佢都要話

好想打返我舊老細工
佢真係好好

要見家長同記大過

乖啦乖啦,起碼唔洗做手術先
記住都係嗰句,1定要慢慢行,小心啲,唔好再整到

嚇死我地咩 又喊又話要冷静下
未出得院姐 當做義工氹下婆婆啦

唔知點解我覺得樓主係我個ward既patient

樓豬係咪瘋狂瞓緊

今日有冇見到有人喊

我呢啲學護一星期先返一日
同埋呢排考緊試 請咗假無返
過幾日我會返
之後樓主避開我問題所以覺得可能係

樓主唔係話出院咩

樓豬聯合 你地邊間

放一日假姐

係UCH咩 咁唔係我個間嚕

叫埋佢上黎吹水

我想當年都係聯合

過幾日返工睇下排版有無人跳彈床搞到骨折咪知
不過我之前都接觸過兩個後生女都搞到咁
有個仲好靚女添

多謝你讚我靚呀

垃圾樓豬好攰但訓唔著

好鬼慘

希望啦

Nonono 個個女仔十幾歲咋
我幫佢洗傷口問佢做乜搞到咁
佢就係話跳彈床搞成咁
皮膚白白淨淨眼大大 好可愛

我好小心嫁
我知唔嚴重既 係我細膽囉
我都想快d出院

我年年都18歲嫁
希望聽日放我出院啦

唉仆街
花cv啦 點見工呀

我有好小心嫁 同埋有屋企人睇住我

d姑娘都係咁講
我心情真係未平伏到嘛 女仔係細膽d

過黎say個hi

我估到你係邊個姑娘了 係咪成日幫我探熱果個

衰妹 你閱讀理解唔合格喎
話哂我都係一個文人

咦 姑娘你係著藍衫定粉紅衫

唉 唔知幾時先行得番

唉 幾時先可以行得跳得

唉 開彈床公司班商業撚 你地良心過得去咩

我先得果18歲
岩岩考完dse想輕鬆下 榜都未放就搞到我咁
你老闆 我點蹼學校呀

腳指就好快好架啦
呢家都係到消腫姐

真係咩
但骨折有咁快咩
覺得自己一個搞到個個錫我既人都好辛苦 有d內疚

我好耐無返工

做物理治療有部磁機可以消腫
一個幾月應該就去腫

我唔係聯合呀😂😂😂 我個邊啲姑娘全部都著粉紅衫

係大好消息呀
但唔知幾耐唔落得地
好窮呀屌 零收入

流口水

偷懶姑娘

經過今次有冇覺得自己大膽左

好快就可以啦

骨折唔做手術 如果裂得唔太勁 你預抖六至八星期啦 差唔多啦 所以之後要真係小心d

係大膽左就唔會咁小事喊啦
病係會特別嗲

想當年我個幾2個月左腳唔郁得 變左大細脾

我想去踩單車

尋日物理治療師都有咁講

仆街了 點著短褲

好快就可以踩返 放心

你應該唔會好似我咁啦 我個幾2個月喎

我學護黎 呢排exam stop咗無返

我希望聽日可以開到
出左院啦 你問我答(3)

你好叻呀 忍到d屎尿味

你嚴重過我好多 我唔記得你話你訓左幾耐醫院

各位巴絲一唔一齊踩單車

我記得個陣有姑娘罵個婆玩屎片 然後我係隔離床忍笑得好辛苦

實得啦 最緊要你踩到

我唔呼吸架換片個陣

聽人講有啲婆婆會擺啲錢呀紅薄仔入片度
不過小妹我年資尚淺 未見識過

比你你都唔敢拎啦

聽日幾點返去見醫生?

要拎返走咖 唔通成世收入條片度咩
有帶手套乜都無有怕

講起短褲,我都唔敢著
有2條1條手指咁長嘅疤喺小腿內側
做手術隻腳都重係黑過另外嗰隻腳

約定你地

我都有 係正膝頭 不過我男人老狗完全唔理

護狗表示我都想join

但係點解 跌到咁... 你係跳時候 唔小心跳出街

你個句真係嚇死人 仲諗緊點安慰你

姑娘 我乖唔乖呀

好呀 一齊踩

我平時係會笑出聲嫁

一齊慢慢踩

勁辛苦喎 不過你地換完可以離開間房
我地病人無 要死忍到d屎味飄走

擺左落去仲可以點用

7點鬆d啦

女仔對腳好緊要
淆底中

我男朋友都成日著短褲

都話我係乖乖跳咯

我發現真係得我男朋友先令到我開心
佢岩岩黎我屋企探我 仲買左好多野食氹到我同我屋企人都好開心

乖呀 多啲long起隻腳呀

佢地會將佢地認為重要既野放入片度 好好笑

好早
你而家係用緊拐杖定點?

我貼條疤痕上黎會唔會嚇到你喊

我有呀姑娘 仲有郁下d腳趾

一陣放條金條

有個架呀

記你大過
唔會囉 但我可能會:咦！好核突！
i am ready

小心d呀

夜d先貼

個人認為吞屎件衫簡直係終極羞恥play
成條廚師腸咁

有屋企人傍住
多謝你

你咪話 一閂埋簾成個人焗住係入面 又要扮無野同patient吹水
對面條友仲走左去攞橫單 漏底我一個係度聞屎味

哼 我一陣就訓覺

希望訓得著

伯母好危險⚠️
我幫你頂住

其實係樓豬我想睇圖

你:婆婆 去左大便喎 好叻女喎
諗起講故佬個玩屎伯真係笑死我
咖哩味屎定屎味咖哩

唔知聯合吞屎衫係咩樣呢

即刻噴啲泡泡化下陣屎味先

乜野係泡泡

唔知吞屎衫係咩

本人做個度係清潔呀姐衫 好醜 想喊

Tuns = 吞屎
姐係讀緊nursing學生係醫院做pt既title

我成全你

就咁望唔覺之前傷得咁勁

如果可以我希望冇傷過